女指揮官叫警曱唔好同街坊對罵 無人理佢

【將軍澳回顧】警員展高度服從性

防暴警員於凌晨時分擅闖私人屋苑，期間與住戶不停對罵。有女指揮官大叫警員停止對罵，警員隨即展開高度服從性，在情緒激動時亦不忘服從上司指令。

《警察(紀律)規例》
(第232章第45條).
違紀行為
(1)
任何督察或初級警務人員，如犯第(2)款所指明的違紀行為，並 ——
(a)
在適當審裁體席前認罪；或
(b)
經適當審裁體裁斷犯罪，
則可由該審裁體按照本規例予以懲罰。
(2)
違紀行為指 ——
(a)
沒有許可或妥善因由而擅離職守；
(b)
當值時睡覺；
(c)
對良好秩序及紀律有損的行為；
(d)
執行職責時怯懦；
(e)
違反警察規例或任何書面或口頭的警察命令；
(f)
不服從上級；
(g)
由於昏醉而不適宜執行職責；
(h)
疏於職守或忽視命令；
(i)
裝病；
(j)
在執行職責的過程中，或在關乎警隊履行任何職責或職能方面，作出在要項上屬虛假的陳述；
(k)
不合法或不必要地行使權能，引致其他人或政府蒙受損失或損害；
(l)
蓄意破壞政府財產或因疏忽致令政府財產遺失或損壞；
(m)
其行為刻意致使公共服務聲譽受損。

而家開槍都唔使寫報告，唔聽你指揮有鬼後果

最後都有停 狗仔真乖

我係個指揮官就會抆槍啡鳩隻狗
唔聽話呀嗱

可以連埋呢個post睇，白衫條狗鏈唔夠硬

講真, 個個蒙面無林巴, 佢地自己都分唔到邊個打邊個啦, 洗咩聽白衫指揮

指揮官 裝飾品嚟架咋

唔乖返到狗屋邊有得同女指揮狗扑野

渣ga

笑死

早都唔會聽話架啦，睇下
【白衫對話】 藍衫話：唔岩聽咩？我問下林sir睇下岩唔岩例先囉！ 咁岩聽嘛sir

成班垃L圾

軍警都起碼有紀律，呢班？full gear黑社會而已